人越大越覺得個世界陌生

每日行出街
覺得個世界
好似已經冇自己位置
咁樣講
唔係中二病
或者憤世
或者咩
係真係有種感覺
只不過
係十幾廿年
已經唔係
自己熟悉既環境
返工又好
咩都好
完全搭唔上嘴
時事
冇興趣知
工作升遷
其實我有飯食就夠
是非
wfc
娛樂野
講安心單野
但我自己
每次睇娛樂版
最期待
最關心
就係自己
曾經鍾意過既藝人
有冇蒲返上水
開始覺得自己
好似停留係十幾歲
仲係想
用十幾歲
個種態度做人
其實有冇車有冇樓
呢d
冇所謂
份工垃垃圾圾
唔會主動進修
學新野
但呢個世界
身邊既人
已經move on左
唔知幾耐
行到唔知幾遠
鍾意過既藝人
已經有屋企
做緊生意
有其他發展
而唔再係
十幾年前個班mk
但偏偏
成日聽返佢地
個陣d碟
講真
我唔要咩
但做人
真係好冇安全感
你唔變
你安份守紀
唔奢求d咩
但呢個世界
唔會因為你知足而寬待你
善待你
連平淡都係錯
as long as
你唔上進
唔學識時刻咁
自我增值
你就註定
成世係呢個社會
最基層個level打滾
但我已經攰
已經冇氣
根本做人
冇得同世界鬥
你上進
都唔保證d咩
但失去既
可以係全部
咁我上進黎做咩
上進又睇唔到前景
唔上進又要捱
講真
其實差唔多
所以而家
已經唔諗呢d
一日到黑
諗返以前
雖然人始終
活在當下
向前看
但自己個心
始終留係以前
而家生存係世上既
得個殼
做咩都哂氣
冇一樣野唔係陌生
冇一個人唔係陌生
有時覺得自己
真係好可憐
講真
我心願好簡單
溝條女
行迪士尼
行華都
自己賺錢
買史迪仔俾佢
一齊睇偶像演唱會
行葵廣
食小雨天
離島過夜
整手作仔
唱k打羽毛球
9下9下一日
但已經冇可能
上次hotcha十週年
都係我自己一個睇
樓下商場
已經變哂連鎖店
d女揾既錢
係我三四倍
唔稀罕一兩隻公仔
追韓仔bts
食lady m
去旅行住靚酒店
總之身光頸靚咁
投資炒股買樓
已經係兩個世界
唔係話葡萄
或者咩
但就算俾我咁
我都唔會開心
講到好似有得揀咁
我係咪好幼稚

唔止係你 香港呢家真係越黎越差

做我男朋友

先唔評論你嗰論點
但
我
睇
得
好
辛
苦

我屌你
老母
打
字打撚都
咁
快柒
啲
死撚左佢
啦
你老尾個
死臭
閪

雖然幾認同巴打你
但睇到我好撚辛苦

屌你老母又人大左

雖然睇得好辛苦 但我明

雖然打得好鳩 但真係講撚中哂
on99 隨波逐流既HK 興乜講乜做乜
身邊既人越黎越陌生
到 尤其最尾 啲港女 拜金到仆街個種風氣⋯

唉

我都想開個po 屌下佢地

個世界真係變得好過份 好可怕
垃撚圾 hk 文化沙漠就係咁 得潮流 知驚未？

99%人啱啱返工都係咁，慢慢就習慣㗎喇

屌你老母垃圾排版

岩岩 起左底 樓主 都幾誇張